點解有福建義工有我電話打俾我叫我11月去投票？

點解有福建義工有我電話打俾我叫我11月去投票？
點解有我電話，我又唔係福建人

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

（社評）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化